覺唔覺啲女話特別節日唔同佢出街就係唔愛佢好on9

屌你老母
唔出街就話唔愛你
呢啲日子出左街之後其餘300幾日搵第個係咪都叫愛妳？
人出你又出

明明365日都係每年得一次

但你偏偏甘願係2月14去比d濕鳩商家夾埋曬屈你一筆

禮物 花 晚餐

啱啊 真正著緊你就唔會淨係嗰日先同你出去啦

yes